有時覺得連登仔啲視野真係好淺窄好小農

一日到黑呻樓價貴
又話3萬5萬買唔到樓
依家全世界得香港一個地方可以住咩？
大把鬼佬讀完書就走去唔同地方打工 租樓住
到退休前先諗以後邊度定居 邊度負擔得起就去邊度買
唔通係邊度出世就一定要係番個度買樓咩 咁溫哥華班友咪好撚慘
成班支那小農思想咩生於斯長於斯
香港個格擺到明係搵錢地方 而唔係生活地方
有錢既咪買港樓 咁人廢 搵唔到錢 咪去台灣 去馬拉 去泰國 再唔係咪去支那買樓養老咯
成件事根本好合理 能者居之

如果個個好似你咁諗 香港啲低層咪移晒民
到時香港啲低層工作邊個做
所以買唔到樓應該繼續係香港住先岩

咪就係

上連登勿認真

政府咪入多啲支那種
俾公屋佢地 佢地生蛋生咁快你驚無人做低賤工咩
同埋講到底你啲人又貪香港人工高 又嫌樓貴
其地方樓平又話個度人工低
俾埋個官你地做啦不如

所以話香港人真係狗黎
喜歡食屎，喜歡做二等公民
所以好低賤
快撚D滅絕

同菲律賓班人一樣，喜歡去唔同國家做奴隸，但自己地方又管到垃圾咁。

啊唔係，香港狗連自己地方都冇權管

個地方本身都唔係你
香港人本身就係奴隸
去其他國度起碼做得番自由人
留係度就真係代代為奴啦

地係要自己霸返黎。
去其他國度永遠係二等公民

笑左
奴隸學人話霸地主塊地
咁你慢慢霸啦
識諗既就係第二度住大屋睇住你地班傻鳩點霸地

所以香港人可以滅絕係人類文明一大進步。

為下一代著想 有錢真係快撚啲走

絕對係
留係度日日上網乞樓不如出去第度自己買

大局為重
香港人唔值得住係其他國家。
為左人類既福祉，留返係垃圾堆係最岩

其實我覺得樓豬講既野不無道理
你地以為係香港土生土長
就唔係二等公民咩
不過如果個個都好似樓豬咁講 香港遲早換晒血
到時一國一制不是夢

香港地就俾李嘉誠嗰班霸晒
然後班賤民喺度幻想塊地自己有份霸

好似班打工仔以為間公司自己有份咁

冇錯，全部香港人都係難民同蝻冇分別。